連登啲死毒撚講完力架未，同啲白人歧視黃種人一樣咁on 9

😡

🤷🏿‍♂️

🤷🏿‍♀️

樓主智力同力架無分別

所以咪令到你咁囉

以nigga人者霸，霸必有大國

講咗千幾年